\chapter*{Resum}
% Màxim de 200 paraules
% https://www.paraulesque.com/comptador-de-paraules/index.php

% Objectius
L'objectiu principal d'aquest
projecte és facilitar l'anàlisi
de \textit{logs}.
Per assolir aquest objectiu
extraurem les dades d'una
base de dades \acrshort{sql}
i les transformarem amb un \acrshort{etl}.
D'aquesta manera podrem analitzar 
les dades transformades
amb un visualitzador.
És a dir que aquest treball 
té com a propòsit analitzar 
els \textit{logs} generats per un 
Moodle per tal d'obtenir 
informació d'interès.
\\

% Metologia + eficiència
La metodologia de treball utilitzada
ha estat Kanban fent servir la
plataforma de GitLab.

A causa de no tenir els coneixements
necessaris sobre Elastic Stack ni Moodle
hem necessitat molt de temps per investigar,
cosa que no ens ha permès complir amb
els terminis planificats en un inici.
\\

% evolució personal
Aquest projecte ha estat una
prova de superació,
tant pel que respecta a
adquirir nous coneixements
com pel que respecta a les
nombroses replanificacions que hem hagut de fer
degut als contratemps que ens hem trobat
al llarg del mateix.
\\

% Motivació
Les raons que ens han motivat a fer
aquest treball han estat les següents:
en primer lloc, tenir l'oportunitat
d'aprendre a treballar amb Elasticsearch,
i en segon lloc,
l'interès per analitzar els \textit{logs}.

\vfill
\subsubsection*{Paraules clau:}
% 5 a 10 paraules clau
\begin{itemize}
    \item Logstash
    \item Kibana
    \item Elastic Stack
    \item Moodle
    \item \acrshort{etl}
    \item \acrshort{sql}
    \item \textit{logs}
\end{itemize}
